【理性討論】 養兒防老 到依家仲啱唔啱用？

It depends

不孝的，自遠古，中古到現代都有。

孝順的，自遠古，中古到現代都有。

不過，古代養兒，生得多。當佢生10個，每人夾10分1就得。

因為現在生得少，要兒子養老，真係食左佢隻車。

Dse題目自己諗啦